想預先知道邊個政治人物有機會被補好撚易

基本上比白兵狙擊過既政治人物都會比共產黨通輯同拉入冊

白兵無狙擊過既全部SAFE
唔撚洗移民

白兵最後都會被捕

唔撚會

駁唔到

71之後遮撚左個後面個「光復香港時代革命」標語
咁撚乖點會被捕

頭盔佬由頭到尾連樣都冇出過
仲好意思日日屌人縮

呢個真
佢係乜水邊個知？
吹佢係江仔都得

好擔心
佢話要武裝起義

希望佢平安

藏頭露尾既人講野特別大聲

疫情冇得搞見面會咪少咗好多收入？

升𣄃易得道：Am i a 粥 to you?